## Zadania
- [ ] Konwersja 8.846.679 MB do terabajtów
- [ ] Konwersja 1.457.292.711.454 kB do petabajtów
- [ ] Konwersja 2.33 GB do bitów
- [ ] Konwersja 2.33 TB do kilobajtów
- [ ] Konwersja 25.970.080 b do gigabajtów
- [ ] Konwersja 1.23 MB do bitów
- [ ] Konwersja 4.257.292.711.454 kB do terabajtów
- [ ] Konwersja 1.33 kB do bitów
- [ ] Konwersja 1.234.123.233 kB do megabajtów
- [ ] Konwersja 23.213.564.523.134.213 b do petabajtów
